有無人沙田唔見貓

今朝清晨番工見到有隻有頸繩既貓
屋企養唔到 有無人唔見左or可拎番去？
我喵幾聲佢就衝埋我隻腳度
位置如圖

邊個揸機？

Michael J Fox？

唔好再影得差d

佢係咁郁

沙田巴打未訓留名
好想幫手不過老婆話兩隻貓B 9號到
驚有菌/蝨

sor

摸摸頭好得意嘅貓貓呀

推

推，希望有人hold左先

推 啲相笑咗

我下午經過再搵下

Push

蒙撚到下次影下正面相啦

入到嚟見到張相咁，重以為自己飛機打太多

樓主嘅影相技術有待改善

屌正面都見唔到點認阿

都已經2020年
Iphone都出到11pro max
點解d相仲可以。。。

街市貓黎架，頸牌有電話架好似